laptop 點揀好

如題 想要部輕手啲又打得下機嘅 各位巴打有咩推介？
仲有想知點解咁多人會買MacBook 見身邊好多人都用緊
利申 唔熟電腦

XPS 13 2020

+ TB3 eGPU

買Macbook係為左型，想打機就咪買啦。
利申：用緊部萬幾蚊既Macbook，完全打唔到機

macbook mon靚，有獨家剪片software，color profile management完整。
容易做返server environment方便寫program。
用起上嚟順，一摺埋就近乎唔會食電，一揭開1秒unlock。

如果你要打機又要輕，咪搞

吾該巴打

睇睇先 吾該巴打

budget？？打機 又要輕 Razer 咯 又靚仔
個人用緊macbook pro 16
原因 mon 靚 喇叭正
性能行3d 冇問題（用開maya，adobe ae c4d ue4）

但係mac機打機好廢
所以唔會用mac機打機...成件事好on9

Msi

razer stealth
13.3吋但有gtx1650

香港係咪無4k版

最新個部msi gs66 大電輕身
Asus rog系列都ok
最正我覺得係Gigabyte aero 15x 靚mon 輕 電夠大

唔打機，只上網（主力remote公司電腦）
要輕，要有type c差電
有沒推介？

Xps 13 2020 定 msi gs66好

thinkpad

GX502或者GS66/GS65啦
xps13點打機

咁就真係xps13

Xps13要16gb ram就皮幾
但唔加爆就沒機會加

準備出深水埗買GS65

最後買左msi p65

Dell Inspiron

2020 唔係得內顯咩

我回覆嗰陣時淨係睇咗標題冇睇內文

between 樓主又唔講打咩機，拎唔拎出街用

13吋果隻都有type c充電？